[廢lin死開D啦🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [483]

山係未又驚佢未得結果又傷

曼聯ig caption都話no changes again

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入
另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死bot狗上

可能係
希望下半場有佢

正常係唔換好過換
到阿仙奴時先換
依家要搵左一套穩定既去磨
因為之後大戰連埸

蘇蛇好少蓄印花，相信佢會比機會啲後備慢慢pick up狀態既

獌狗對住傻西戰術大師V92劣鳩精華

Vantasy: 識睇波一定係睇霸氣

西木之亂: 迷雲黨幕集活動開始

無止境的冗: 一流教頭同九流教頭既分別

第一季藥: V92 352係十上十落 中圈有絕對人數優勢

George_Best: V92 俾哂指令 班友仔即刻醒哂

Welbz-19: RVP心諗下季有排happy

成田拜仁: RVP上季尾HIGH撚到贏冠軍咁
係一早知云膠爾會黎

秀智miss: V92開季係特登輸波買人 MOYES敢唔敢做?

流川鍾斯: 上季莫屎教差贊奴沙
希望v92可以調整返個心態

我又無咁大反應
一周一賽 個陣仲要未完全RUN順
特別係防守差個領袖 根本無骨架 唔知點輪好

未出已經估到

等睇lin又唔撚拉邊走入中間做超級連結人

出就99%
係唔知幾多min上

樓主又燈DLLM

呢堆username

老屎忽ID

李城

李城柒到

Neves

Evans

neves

又係neves

Neves 勁到痴線...

快買Neves

好好睇場波

Neves 下季轉大會啦下話

開個咁既topic, 一陣lin入波樓主仲唔俾人bin c

會俾鄰居搶

岩岩去晒幾個區，隊隊都叫買Neves

點解又係一袋同連球王

blocked
no worries

4-3 CLS

比波好毒
下場又睇下先

呢場波係唔係痴撚線

伊雲斯廢撚到

一陣又有得睇迷連vs迷達

連加特成功用表演打到一眾曼狗

Reddit無link嘅? 係咪死左

lin 未至於要死,

但佢一日唔識得破密集時拉邊, 一日都有種阻頭阻勢感覺
費sir 時期就算搵朗隊, 黑b, 星仔定依家so sir 打翼, 一樣要拉邊做波
希望so sir 記得

Rashford is close to signing a new long-term contract #mulive [@GraemeBailey]
J死了又福又馬

Barcelona are prepared to let Malcom go if they receive an offer which betters the £35m they paid Bordeaux for the player last July. Tottenham are said to be interested. (Source: ESPN)
右翼

而家似用福黎拉邊，中間搵lin插入

摩狗走左就事事順利

幾時續埋donut

買左lin黃牌

Pogba: ”I learn from Yaya Toure, Iniesta, Xavi, Scholes, Carrick. I love to look at midfielders to make myself a Paul Pogba with all the best qualities of the other ones. I look at De Bruyne, Modric, Kroos. I love looking at them and I try to learn from them.“ #mufc [Astro]
咁謙虛

Utd unchanged in back to back PL games for the first time since Dec 2017 @ManUtd #MUTV

冇左個置障型教練
可以慢慢撥亂反正

人在台灣，請問有無iPhone直播link

條撚準備

上面reddit link有

綠帽放棄左即討post?

佢都打得幾乖喎

冇傳過我地有興趣

歐足聯發佈2017年全球會收入

伊雲斯臨尾標波真係垃圾判斷

邊個傷出

shaw傷咗

岩岩賽前熱身

Dalot 換咗 梳？

多得摩狗.分獎金少到

病左姐

熱熱下身病

shaw 熱身唔知傷定病

比so b教到轉左性格

題外話 其實點解禁多人吹奏文沙
佢係d英超中下遊踢都冇得踢
上年水晶宮寧願用咩禾特 馬田基利都唔用佢
今年富咸條防線柒到仆街都比人退貨
同期同樣係外借個d 蘇馬 ake 都可以有正選踢
係咪證明左佢根本未夠班 同埋進步空間細

22%全世界最低
屌即係話山神都唔係好貴
對曼聯黎講

反而曼城有d唔尋常

個個領隊都當大米係condom

唔該哂

盈利2億
難怪摩狗會發顛

大碌正選喎

Shaw受傷？

梳傷左？

最後都係有變左

shaw病 大碌補上 大米sub

Luke Shaw has been taken ill in the warm-up so Diogo Dalot comes into the #MUFC starting XI. Matteo Darmian replaces Dalot among the substitutes.

拎黎買韋利安？

個妹妹好得意

咩呀，講緊歐霸個年wor

shaw?

英超個旁述唔睇畫面，仲係講梳爾有出場

Lin繼續右翼

好撚低質

下
熱身先黎病？
病唔係一起身就知架咩

Service Unavailable

reddit 壞左點搞

佢以為 young inj

今次真係要教訓下呢隊西波

佢到呢刻見到羊去左左邊都仲未知

仲未講得岩 變左Dalot換左羊

sob都係打fifa咁 唔中意d慢既人
馬達 大米

人在日本，有無live link俾iphone睇

有無巴打有 iOS link

杜拜返黎已經係咁

開波開波

shaw做咩事

大米無攻
sob鍾意2閘壓前

Sir Busby

牙sir

出黎吹一吹風冷親

Sir Alex

佢套系統的確速度快有著數

而家好返

巴打THANKS

大碌左邊

大碌左 ?

左碌

大佬打左？
好似第一次喎

點解唔左羊右達

Shaw做咩事

補充

大佬以前左右閘都打得

大碌LB????

出奇制勝 左洛

左大右羊

罰球喇！！

竟然keep住右羊

福！

羊啦

妹啦

Shaw??????

SHAW咩事?

普巴罰球有無入過

妹

好淫亂

acestream://b5807136bf28e2aae1e77e412873b156633621e4

第一時間傳馬應該有

lin 又甩。。。

Lin

Reddit 用唔到？ 點解我睇唔到d link既

好好睇呀屌

近射無馬達就比羊啦

普巴咁不如比返福

報仇

大佬防中位咩玩法

搶返幾球又唔講

分咗premier league thread同other league thread

有無人有手機link

破大巴

求個reddit link 唔識搞

熱身都會凍親

90後

竟然唔係叫羊打返左dalot打右

佢個網死死地, 時得時唔得
上面有link用住先

依家啲90後

破密集

無人開即討？

神龍

唉普巴呢球射到咁

普巴最後果下推得唔好

有冇人用唔到acestream睇

福仔走位幾好

龍都唔中

朗隊以前食呢啲好勁

睇緊

妹妹呢兩下射到咁

睇緊俄文台

阿巴

謝 曼區有愛

咁空都唔中龍

痴腳得濟

今場真係考牌

普巴個頭咁平實既
唔慣

福仔電左個柒頭？

平實會好波d 好似係

羊真係好尾機

好撚多場啦屌 on99

分咗俾福

羊

羊出波真係唔差過Tripper
羊左右都得，又有突破
唔係老少少真係屌打隻熱狗

白lin又頂到 白lin真係好撚尾

見到普巴有得上前射波 摩狗

LIN!

白lin連攻門都有埋

白lin愈來愈靚仔

哇前面三個玩前後彈彈波 正

全能到仆街

78:22

解放白lin

好波自然靚仔

根本要咁先合理

仲未入波， 蘇蛇虛火無哂喇

大佬唔慣左閘

但係飛機呢

So9入波未

點解唔係羊打左 大碌踢返右

交換返啦

睇左幾年
普巴硬BAM 勁過Chok 角

會唔會第一場落後先

曼有啲急亂
控制下節奏好啲

睇落無頭兩場攻得咁順 蜜月期過喇

佢2個本身左右都得

「我估」大佬跑快啲，逆足都仲Carry 到
羊老左慢左，順腳一下出波就算，少啲突破

So9 LAN!

朗隊

SO9

要搵修夫基啦

平安鐘了

懷念摩蛇

撚羊控比人

開始撳平安鐘

救火摩佬有一手
短期內一定有冠

今場4231冇之前433咁順

屌
LIN食屎啦..

摩2季聯賽有保證！

怪錯Daddy

搏佢第二季其實有得諗

廢連柒夠未

sob話想睇0-1點睇 有機會了

請黎教返兩季都好
攞返個英超先

廢lin

馬迪d直線下下比人睇穿

有得期待先

人地攻得仲入肉

今日打得差到

咪一撚樣

對面有條友叫March
三月

lin 正垃圾

啞火

條後防有d危

破密集唔出馬達

屌撚羊

ha

蘇蛇咁樣教曼有D 危喎

撚羊今場想點

我睇緊乜撚嘢

羊回塘 賣得

#mouback

控球率贏就得（好似）

變閪波了

食屎羊..

木狗可以打電話啦

唔係和波咁老土牙

今日瘋狂鳩斬

頂

我差啲呀屌

咪一撚樣....

冇一球猜入去

無人轉邊比羊

好好機會

大碌唔掂喎咁...

呀

有個呀叔叫young

So Sir 係費SIR揀嘅接班人 應該OK

點會大碌打左

Hehe真係好撚勁....

唔買人so9

羊今日做乜撚野

中柱可惜

蘇蛇輸波會講咩

I don’t know what to do to win
Not my philosophy
Lack of football heritage

達洛同羊 可以試下轉位

牙妹倒掛

羊今日d出波唔掂wo

yeung 同大LOOK換位
Lin 換mata
搞撚掂

落雨地滑啫，冇事嘅

拉SHIT

倒掛

倒掛咁易咩

不嬲右羊都廢

Wa 普巴

POGBA頂..

妹想學朗隊

超級大傻仔

濕濕地

哇

普巴

倒卦金鳩

著左10號就以為自己朗隊咩

福仔chok角

倒掛都出埋

起碼唔係射自己塊面

Chok角 差少少

妹巴單打獨鬥

6 號黎 ching

依下差D

頭上面有d草既？

牙福啲靈氣真係有返第一季既感覺

普巴倒掛架

睇錯

比撚到咁....

妹黎

進攻黑洞 連

前場真係Lin最廢

仲有得番淨奇蹟黎

岩岩個球good try呀

起碼而家主場真係壓得住d弱隊打

著6號想學朗隊?

估唔到蘇蛇咁快回哂塘

Timed finesse shot中龍無得救

其實都仲算踢得積極丫
大家講到好似摩佬啲西波咁

射波黎

廢lin 7到

唉廢lin

屌 廢lin

頂你個肺拉邊啦廢lin

專業反SHIT

蘇狗

乜撚呀lin

lin 廢夠未

sor囉

Lin d 比波唔屌唔得

lin想點牙

lin好廢

Lin晒左個位講真

其實冇勁過...

lin 真係技術最垃圾果個

lin dllm

Lin換山

唔反球員

要控制返個節奏

LIN 走啦仆街

唔洗迫搶就出mata啦

連加特別廢

連美斯二度派膠

Lin 真係笑撚死人

lin 真係好撚搶鏡
係出醜個方面

難得有空位可以轉身推 廢LIN彈番轉頭做乜撚

講緊lin比馬個球

靴真係好正

斷親都係lin斷咁濟

契仔lin

Lin今日傳波幾差下

廢lin爭氣d啦

Lin換山啦屌

Lin換馬達好撚過

12!

4424

廢lin真係未夠班

Pen

咁都博到12

咁樣呃到個12碼

射9中0
起馬都中下龍啦

12m

PK！

妹靚呀

福馬會換位踢

又可以等官方ig出po撚連

Lin真係前面三個最冇靈氣嗰個

feel到會射失

Penalty!

又會比人吠4424

傻仔黎

Penalty

咪啦

蘇蛇4424

12碼

馬迪長傳咁靚既

邊線d配合唔係好夠

又係破巴

屌 實又比人抽水

又碎步？

咁又叫4424

12M ???

冇靈氣可以穩打穩札
但又硬係搞下d花巧

12MMMMMMMMMMMMM

拎得麻麻先駁倒個十二碼

妹d 12唔太準

draw foul

冇靈氣
但有神來之筆
所以麻煩大家keep住屌到佢成材

換位踢先多位踢
你估上一手咩

咁好難唔12碼

係有落手推既, 不過有無咁易推跌

唔碎步得唔得

下 又推又落腳wo

臭猁狗咪又係咁

弱智漫步射失

數步數啦喂

LIN 今場連走位都冇....................先係問題

事實係有推，抽乜撚

特登咁控

對閘打回原形 跟唔切上去又無乜overlap

其實唔算差
佢明顯係想拎波直接推過條友

印象中咁多年都係咁射

有d水份

唔敢睇牙妹射

曼是原罪

Goal

我知
驚訝終於有返呢啲

goal

好彩無炒

靚

輕鬆！

散步射球又中

人地個門將都碎步

acesteam條條link都好疾
係我問題定點
已經check過網速無問題

妹巴

普巴
我不能了

公海應該十幾個post準備好撚4424

射得靚喎

又跳舞 -，-

其實佢個慶祝係咩意思

碎少左

Paul

抱仔慶祝做左人老豆生性d啦

gooooooooooal

真係12碼

都搞掂

蘇蛇

蘇蛇唔慶祝了

叫晒所有人過黎慶祝

個慶祝

Pogba 自從摩狗被炒
入波入到癲左

幾驚又炒

生仔？

呢幾場都有
踢到20零分鐘就會swap wing
好似以前費sir 年代

利狗打緊
阿車都唔得閒啦

佢條女個樣都一般

Give Fred??

so sir d 火都見晒底啦

無passion 學埋雲蛇啲野

蘇b慶祝淡定咗咁多嘅

場均造一點幾球

左右翼交換真係好費sir

宗師開始爆

妹生左仔咩？

連的作用係得閒出下醜
得其他進攻球員回氣

甜甜一笑

12碼姐

唔見費倫嘅？

Fred 馬迪 pogba都係

公海已經有po, 快到

可能落咗指導區

Lin既作用係咩

理撚得公海丫 利撚上場咪再少d接觸啦

拍導區啦應該

fake到自己隊友都越埋位

卡域克彈晒起身 好激動咁
但蘇蛇反而好冷靜咁坐

應該企左係下面嘛

想睇馬福山呀
連死開啦

佢女朋友生左

破密集真係零作用

D猁狗快撚到

應該費蘭d招數黎
等對方兩閘冇咁適應兩翼

好多十二碼比到普巴

呢到得某人會盲撐

佢d指手畫腳真係那來的自信

怨婦wfc

兩閘調返位ok?

嗰件好似乜鳩隊都抽

利狗有自己隊都唔睇
要Mon 住曼聯

唔係兩個咩

笑左

強隊先會俾人留意啫
摩佬個陣輸到公海都玩厭唔理喇

Thx

嗱 呢d就真係易跌喇

收番埋支木棍 半場用

史no人

仲有邊個

乜撚野草食男

高波真係好撚危

羊又fail

撚羊仆街啦

白lin

曼聯d死球防守次次都比人拎到第1點

佢算幾穩

羊今日好緊張咁

防守都係咁廢

羊今日搞乜鬼

白LIN好勁

撚羊想點呀

羊今場點撚樣呀

想抄多仔但柒左

Young

幾時黎一場大爆

左右瘋狂換邊

咁多人驚比人抽水
抽咪抽
班反曼傻閪咩都屌架啦
who fucking care\ /

繼續攻 炒白禮頓報仇呀

你邊到見到有人驚

競猜今場lin多人屌定羊多人屌

摩佬一走佢就上晒身
佢同妹妹都真係完全解放

羊隊

講埋d咁既野
等失分比人cap圖

岩呀

水晶宮1:0

@@

無人理

cls 咁驚俾公海cap圖 以後唔好留言丫

未走已經上緊力
一走隊內best CB

暫時真係打得好一般

好撚定
唔抽點叫怨婦

猁反cup 係100% 既波

十射一中

啊 馬仔

白lin後場出波好重要

沙夏

馬仔差D

冰人

馬

怕你燈咋

球長傳

又係townsend

馬仔係咪眼紅紅

差啲屌

死猁狗輸緊

白連長波咁靚既喂

爭小小 可惜

沙夏靚助

冰人長傳

臭猁狗笑到我

白lin勁到

馬仔

連迪路夫長傳

馬仔差d

隔離猁

我地迷白lin唔會輸

猁點會唔反cup啊

咁都俾畢頓救到

太早輸, 猁狗實反cup
最好臨完場先收班猁狗皮

馬仔唔開心？

唐辛是公平的

白Lin

利狗主場點會輸
之後一定反勝
咪FF

真冰人歸位

白LIN 馬仔差D

劇本嚟
今年首奪英超冠軍

真

睇下和唔和到炸 唔覺水晶宮贏到

Murray做乜尻

好彩個murray係咁解圍

未輸過

足總會做嘢 sarah 2個12碼

白lin真係超進化左

摩當初買白lin唔係睇中呢d長傳用波咩
到佢用果時又要求下下大腳清
完全唔明佢做mud撚

大6頭錘要練下 好弱

同迷羅一樣

出球後衛

係！

MURRAY

摩daddy最後功績
買白Lin

福仔

死利狗輸緊

Rashford

華豬唔好傷

後場出球
馬仔控得好靚 差d運
不過如果係lkk

白lin做波真係有一手

白lin以前俾人屌水貨嗰陣都唔覺有人幫拖

唔想睇lkk呀屌

馬仔第一腳算拎得靚 對面個龍出得快

向謝拉突致敬，黎多場3:3

其實覺得佢踢防中會幾勁

精工頂住

好彩冇事

雲佩斯 既話可以即射

有預感又要禁爆平安鐘了

買隻鬼番黎迫走自己

講得好

根本係 係摩狗唔比佢用波
上季後場比細緊發板都唔比佢

因為喺摩狗戰術下真係垃撚圾

人地龍快 出腳已經封到黎

增下磅再算 打防中驚無後上

點止一隻

唔使好耐之前，今季季初都大把

成班湖狗19000

咁撚多猢既

希望普巴做左老豆會成熟啲

多湖狗到

大炒追得失球差啦屌

韓狗

仆街精工領先搞到冇得專心睇曼 衰到死

死 我又係獌猢

普巴真心有火
同hehe lin講下點踢
印象中摩佬個陣好小見

少煮<<<kuz

精工頂撚住

買隻白lin點知比屎波寧發板

兩隊早幾年一撚樣

+1

Salah RC?

曼湖 Twice

real

摩狗好識收埋啲球員既長處 短處就拎哂出黎

Jones真係廢廢地唔係講笑

達洛 左邊好靜

matic想點

點解唔左羊右大碌既

入完波之後鳩到

Kuz頂多8成少煮

摩狗： set個障礙比佢地改善弱點

一啖砂糖一啖屎

英撚不嬲隨時短路

JONES躝啦 霸住拜利個位

入前都鳩

普巴幾勤力

Jones擔個身位都fail

最憎猢同猁
兩隊都係狗隊嚟

猁狗反cup有1.79
要買趁早

都係00年前後嬴開, 肯撚定以前積埋既勝利球迷

噤先顯得摩佬掂..係班球員唔掂

應該打番多d短波 唔好俾白禮頓攻咁多 始終佢地高波都好有威脅
定引佢地攻 俾前面三隻快馬打反擊呢

垃圾黎

真box to box

曼隊中最鍾意Martial
但覺得摩佬走左之後佢第一腳成日控到離左身 同埋d小範圍盤扭少左 真心好希望佢keep好d個態再升lv

咁大舊但成日輸身位

得個勇字

81分名宿單機嗰兩三年迷
都好耐下

爭頂親都輸既喂

懷念史隊

Matic咁落法 分分鐘有牌

福勁到

福呢球好波到

嘩屌

福勁撚到

金球

福仔勁到痴線

福

球皇福

福真係好勁

咁使唔使學利撚咁 扮晒無信心咁呀

哇呀福好撚勁

SAKHO復仇戰

我屌依家福仔勁撚到

福世界級

點解唔左羊右大碌

福sm到

勁能到....

福狗！

福仔好撚勁

佢下下禁撚住人黎頂, 邊有得輸

鍾斯就唔好對佢有期望,
而家連踢咁多場唔傷已經好大進步

大碌助攻

華豬

Cls

-6足球

福仔勁到

福>>>>>>包皮

新世二

呢球大佬都做得好好

拉舒福特

福仔又入 勁撚到

又入

拉SHIT勁能到..

大碌

福真係差d俾摩狗害死

達洛過人傳波
福左膞頭擔位，拉遠柱

福連續幾場有波入了？

福仔真係對得住件10號 LKK唔洗踢了

蘇蛇7連勝

拉舒包皮

c7咁

福真係愈踢愈有

只有摩佬條白痴先唔用福或者用佢打翼

即刻助攻

呢度d人仲屌鳩佢叫佢走

呢隊曼真係幾勁 做住一日球迷先

而家先真係對得住件10號

迷福了

跪拜福仔

痴撚線

蘇蛇教完之後福仔唔同晒

勁能到

Dalot

cls

成個朗拿度咁, 好撚勁

幾時到馬仔有進步

比人撞到失平衡都燙得咁靚

左腳cup右腳仲帶順多下來射

你改名未

4
你個名

福岩岩試完位 真係入到

啲埋門質素

好撚勁呀屌

摩狗走左 福仔變第二個人

馬仔隻眼腫到 喊完黎

福 金童top3走唔甩啦屌 勁撚到

4

福好撚勁
佢係咪除左普巴外
近10年最強青訓

會然

蘇蛇贏到慶祝都無乜

福子真係勁到仆街

右腳交左腳射網仔
屌你連馬仔嗰招都學埋

叫福仔挨住邊線嗰條友真係唔識架喎

屌岩岩去左屙尿 點入

氣氛好好真係好感動

新世一

不過大佬都推得幾好 插花過人

福勁到癲，要驗尿

同女好似吵大鑊

牙福

仲有冇撚頭出黎話福唔著得10號

馬仔幾時有波入

福打翼同正前 兩個人黎

大巴大巴打落摩狗度

都要講句
摩狗屌你老母

射門命中率應該高過會然考車命中率

Lkk有價好賣

就快

一定練過呢個位

喺度又要多謝雲高爾發堀福仔

福咁快打到150場
真係幾快
馬仔好似早出道過佢好似無佢咁多場

係條後閘廢唔上道標姐 推大力左啦

2019仲有冇人反福啊
利申2018反福反到反哂皮

佢d女好撚麻煩
條仔咁有錢都唔知足
咁撚叻自己出黎搵錢囉

嗰下後腳左tip右再篤前打丁了

多咗個表情添

lin

蘇斯黑柴當年啲臥射

Daddy 愛將Matic都復復地活

福又撚

不嬲都話拎福仔打正前仲好
Lkk可以88

福仔而家完全對得住件10號

好標題

蘇蛇: 都唔知摩佬之前jm9 這麼易的事

今晚阿轟求打個和

福真係好c7 feel

連又廢一下
級數唔夠就係唔夠

摩佬走之後個個都有所提升
除左lin lkk 山

福過人變到好撚勁

英撚10號

連狗除左間唔中搶一下波之外做過咩黎？
咁不如搵拜利打前迫搶得仲多

差d比摩狗搞死

lin又柒

馬仔快D入返粒

想問大家點解唔左羊右大碌

轟最好輸埋

我福今日咁精神

其實點解成日出大碌? 唔出馬達?

福仔真癲

死咗火

如果摩佬仲係度，LKK應該踢緊正前淫亂甩波

屌駁唔到

買中堅買個頂得架啦 場場比人爆
成班最頂已經係smalling仲要都係成日漏頂又毛手毛腳

希望馬仔今場入到波

福仔抵我上季已經印佢波衫

因為左大碌仲好J

福>>>>>牙傾

當我話福可以頂 lkk 打正前
有人話佢未夠踢英超正前

唔知呢班反福既去左邊

大碌左腳冇生蟲

佢而家呢條女係出名model黎

大馬仔4年

DLot assist

馬仔要改變下偏左的走位
走位幅度再大d就好

撚知咩 個陣我地排架咩

普巴訓低都護到波

和先好

褔做咩勁左咁撚多

你咪理 大碌有助攻

真.球王福!!!!

有無人迷我

希望馬仔入番球

唔爭在猁輸波

呢險曼聯要執下死球防守，高波爭頂，比人拎到第一點

點解

so sir撚過

曼聯+英撚+10號
諗起一個人

zaha 回家吧

一早有你波衫啦

因為阿仙奴真係好撚廢之後一撚定會自爆

C朗

車利都輸 我戒丁一星期

v92 2大功續
發掘福仔
fax機壞左

Zaha回家打右真係fit

利記輸緊

被開發

今晚有無清睇車阿
覺得車應該大炒阿

Hehe邊個買

ROOOOOOOOOOOOOOOOOO

駁吾刀

2件中堅都唔係善頂

仲有HEHE

大你一星期唔打J唔打機

還我朗隊

馬仔又M 到樣

唔出大碌出邊個打左閘 馬達

馬囝好耐冇入波了

又多個爭波打 zaha又係要控球在腳先勁

反福狗快撚啲出黎吠兩聲, 我叫你吠呀柒頭!!

買馬仔

摩球個陣係度都講福馬有人識教一定唔差
依家希望馬仔都快D有波入

拉車

出馬達咪俾人爆到仆街囉
你睇人哋白禮頓咁撚高大

記得有反福話賣去賤種蝗

前幾任領隊真係賣走晒啲勁人
叫b仔出聲
話晒而家同一個國家隊

當日撐福正前 好似罪成噤 比撐lkk追擊

原來雲高爾先係足球遺產

猁

究竟呢段蜜月期仲可以keep幾耐

撚羊在場有加乘

都係睇識唔識教嘅姐

水晶宮領先緊利物浦

Hehe同shaw都係耶子個陣傾落
V92話唔係佢買但鍾意佢兩個

發掘左福+雪ddg

戰術閃到同摩佬有得fight加傷晒人夾硬新仔頂

遲遲唔傾續約等到皇出聲先又雪又壞fax機

諗起首循環對白禮頓俾人禁屌

射精宮 新巨人殺手

雖然入左兩粒 但其實呢場曼聯鳩鳩地
不過理撚得佢

好快反cup

topic暫時無改錯

利2019 一直輸吧

仲要主場

福仔一打番中真係勁咗好多

屌你老母，而家7場21分，都仲要差頭2 10幾分，
睇番摩佬可以幾撚廢先帶到咁

對面白禮頓其實都係不斷燒味，炸唔死已經算係咁

。

成陣費sir味
鳩鳩下又贏

不了 沙高屌打猁狗

我地防守其實真係幾大問題吓

人地進攻我地成日自己退退退到禁區
跟住對面出親波頂輸

撚羊晒氣

都要多謝某人幫福練左兩年田徑依家好爆得

同一班人
真係唔知點解第一回合會輸

100%

分分鐘連勝到到psg

禁區頂踢空氣

可惜隊中無人取代到佢個種功能

V92 果然每個球會掘到 青訓上位

V92

猁主場，仲有成個下半場攻，反cup就必然啦，係爭在四球定五球啫

利咁樣俾水晶宮撚一撚
我曼又更接近榜首

好彩摩佬真係走

唔係福仔比佢磨多幾年真係無撚哂

國家隊之福

ching識波

Football h唔識串

全能王應該比佢更好

大解放

仲有頭20分鐘l猜猜猜一到lin就甩
好蝕氣

唔係摩佬
我估仲有人會上到位
摩佬都搞到D人廢晒

馬仔 加油

又你水晶官撚狗

V92留低既一份心意

其實好想見到拜耶出黎踢

得球已經追到同阿仙奴一樣

我都奇怪點解後防線唔似頭幾場中場就逼

真係好撚廢

D清咪燈

永昌官加油

留意到 對家既踢法exact7ly 係摩狗個種

V92 最大貢獻

v92 足球遺產

白Lin派果球遠傳靚到呢，以前都無e d

遲左5分鐘睇，咩事唔出梳?

波夫域積遜應該有得踢下後備

訓練受傷

呢場波主控出馬達會好過Lin 小配合同入楔 keypass 都比Lin好d 有時一個機會爭少少就係爭少少
利申 唔係反Lin 明白Lin都有佢用處

福仔

Keep住 就可以出頭啦

冇諗過曼聯開季同最近可以咁大分別

驚輸身後波掛
個個反身慢 得大佬快少少

個icon 好撚on9

猁狗輸緊

SOB接手之後打下遊好似有種食硬既感覺

吹奏v92

但屌打摩佬

踢主攻要有10號位 Mata

lin 叫做守力好少少

連有馬達冇既野 相反馬達都有連冇既野

但係冇放控球出去已經差好遠

魔術洪金寶個個手勢呀麻
Albert tam

般尼富咸都好易食

On9

俾摩佬收起嘛 上季中打得番起 無啦啦整件山狗番黎

Hi

綠木做唔做到下個福仔

今日將紅同白獻比大家

有冇人覺得lin 同吳家樂幾似樣？

仲未擺脫到對咩隊都仲擔驚受怕既感覺

是否太虐心

V92 事實係青訓 新人方面真係有貢獻

今年猁拎英超係100%既事 下半場一定熱血反勝

馬迪爾

洗唔洗咁驚

贏到摩狗傻咗

已經好放心

馬 福 盧 普 都係入左八球

老實說唔係好想再見到山狗同盧卡古
兩個加埋放到100 M嗱嗱聲換返兩個後生入嚟好過
例如 depay, Wilfred zaha, toby

之前同下遊隊冇方別
不過都留意到格連梅利>LKK

你見佢坐到幾relax
根本係冇諗過會輸波

摩狗走左之後
留意到唔只球員
連曼區ching都開心左好多

當然唔知迷摩仲開唔開心

清，今場先第6場 邊撚到7場21 有一場足總杯黎

個13同24比波毒架，又唔係易逼甩

猁又比水晶宮撚

依家贏緊兩球 引對面上黎打反擊 用連好d
雖然我係迷馬反連

對比摩，渣古、山齊士都係坐後備

3:3

以前要傳俾馬迪斬俾lkk

我唔知佢眼光好定好彩執到 我淨係知佢用到啲人傷晒先用青訓

真
青訓既提拔
真係冇人夠v92 黎

兩年冇見過隊波壓住人打邊個都開心

冇分別啦 拎足18分都係第6已經係個問題

福仔破左自己單季英超入球紀錄

希望早啲山換lin，睇下sob手下嘅山會唔會都好左

算啦，迷曼就得啦，贏緊波都要分堆

唔會啦肯撚定cup

不如請92去青年軍

人哋衝冠呀點會輸

佢喺拜仁都發掘到小豬拿姆
都唔知眼光都負碌

珍

搞乜呢排沙拿場場都插水

嗰陣v92用過嘅麥奶嗰啲而家喺邊

成班人反手gel

仲要一定要比個人，唔係比位

哥帥

咁都要你揀啱人先得㗎

@米高xx

果時啲引戰post多撚到

mou dog 17場 26分
蘇蛇 6場 18分

有排先返到以前，攻到人哋驚，唔敢壓哂上去
摩狗就自己縮後邀請人黎攻

佢退左休啦

大米換羊，俾羊抖抖

怕做燈神
成班吹奏猁

佢發掘青訓係有一手
個時係巴都好似提拔左小白同沙維

佢唔係話想教訓曼聯既咩

話說買左水晶宮贏14倍

傷左用青訓有咩問題
唔通無啦啦 一黎就推青訓上場咩
機會就梗係咁樣黎架啦

gopro放miller係RB位 就知佢幾有信心啦 食硬精宮啦

沙拿真係唔多惦
俾人hi 一hi 就跌
A4 紙造咁 on99
真係吹大左

英冠

賤猁輸埋就真係全日最爽

一季球王姐
年中大把呢d人

樓上話波一到lin甩係咪吹咗？睇WhoScored count佢dispos係0

咁咪比機會佢教曼青年軍打敗曼

屌⋯17場26分⋯on99

病左都睇魚拉突

福上面仲有 Wilson,咁岩傷左

米堡

Sexual disease rubbish

佢個時用成班青訓打一隊 所以咪話唔知佢係咪真係眼光好